Ik wist dat het was een zeer respectabel, aangenaam korps, en mijn vriend Denny verleidde me verder door zijn verslag van hun huidige verblijfplaats, en het zeer grote attenties en uitstekende kennissen die Meryton hen had aangeschaft.
